不改變就輸！！！！！

有警察做後盾藍絲越發抬頭挑釁，看打藍絲其實沒有鎮嚇作用就白做，還送幾個被警察帶走。根本是失敗！
改變！必須傷到骨頭而且沒仇報，必須埋伏突襲，對手就是入廠，必須留下黑玫瑰字句才可以有效果！

聽日見！